{
    "question": "Jelaskan 3 macam kebutuhan menurut waktu yang dipakai sekaran\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>waktu untuk bekerja/ sekolah</p><p>waktu untuk beribadah kepada Tuhan</p><p>waktu untuk mengistiratkan tubuh</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "aranana-paragabsongko-cerita-legenda-dumadine-kutha-karanganyar-918",
            "question": "Aranana paragabsongko cerita legenda \"dumadine kutha karanganyar\" \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maap gak tau</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap banget ya makasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kadadean-kang-nyenengake-uga-ora-nyenengake-sing-dialami-awake-de-863",
            "question": "Kadadean kang nyenengake uga ora nyenengake sing dialami awake dewe jenenge",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kadadean kasebut namane \"peristiwa\"</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "semasa-kecilnya-sadewa-memiliki-nama-panggilan-yaitu-487",
            "question": "Semasa kecilnya sadewa memiliki nama panggilan yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nama panggilannya yaitu sudamala</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>nama panggilannya yaitu dewa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "45-tembung-9242-m22-nganan-yen-ditulis-ing-aksara-latin-yaiku-899",
            "question": "45. Tembung || 9242 m22 nganan\r\nYen ditulis ing aksara latin yaiku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>Saya juga tdk tau</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ngahaturan-biantara-salejengna-biantara-ti-pek-lengkapken-ku-h-178",
            "question": "Ngahaturan biantara    salejengna biantara ti...\r\n\r\npek lengkapken ku hidep, kira2 omongan kudu kumaha\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Beritahu pembicaraan selanjutnya pembicaraan dari pak lengkap dengan hidep, kira2 pembicaraan harus bagaimana</p><p></p><p>Ini kalo diartikan ke dalam bahasa Indonesia</p><p></p><p></p><p><strong>S</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>O</strong><strong>G</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>T</strong><strong>U</strong></p><p><strong>S</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>G</strong><strong>A</strong><strong>T</strong><strong>T</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong><strong>.</strong></p><p></p><p></p><h2><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>S</strong><strong>W</strong><strong>E</strong><strong>R</strong><strong> </strong><strong>B</strong><strong>Y</strong><strong> </strong><strong>F</strong><strong>A</strong><strong>I</strong><strong>Z</strong><strong>A</strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "purwakanti-tina-sa-ir-sawer-teh-rumusan-684",
            "question": "Purwakanti tina sa ir sawer teh rumusan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a-a-a-a</p><p></p><p>kalo salah maaf</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkeun-tilu-cara-ngajaga-diri-di-jalan-909",
            "question": "Sebutkeun tilu cara ngajaga diri di jalan?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cara menjaga keselamatan di jalan ?</p><p>Gunakan Helm atau Sabuk Pengaman</p><p></p><p>Bagi Anda pengendara motor, menggunakan helm adalah hal yang sangat wajib untuk dilakukan, baik pengendara maupun penumpang. Namun, tidak jarang masih banyak pengendara sepeda motor yang menyepelekannya. Demi meningkatkan keselamatan dan mencegah hal-hal yang tidak diinginkan, ada baiknya Anda selalu menggunakan helm saat berkendara sepeda motor sedekat apapun jaraknya.</p><p></p><p>Sama seperti helm bagi pengendara motor, menggunakan sabuk pengaman bagi pengendera mobil sangatlah penting. Jika terlanjur terjadi tabrakan atau kecelakaan, Anda akan terlindungi dari benturan terhadap stir karena akan terlebih dahulu tertahan oleh sabuk pengaman yang terikat di badan. Gunakan sabuk pengaman dengan posisi yang benar saat berkendara untuk melindungi tubuh Anda sepenuhnya.</p><p></p><p>Hindari Menggunakan Telepon Genggam</p><p></p><p>Saat berkendara, masih banyak pengemudi yang menggunakan telepon genggamnya baik untuk berkomunikasi atau sekedar melihat notifikasi. Namun, nyatanya hal tersebut sangat berakibat fatal karena dapat mengganggu konsentrasi Anda ketika berkendara. Tidak jarang kecelakaan lalu lintas terjadi akibat pengendara asik menggunakan telepon genggamnya saat berkendara. Oleh karena itu, biasakan untuk tidak menggunakan telepon genggam sama sekali ketika berkendara karena akan membahayakan keselamatan Anda.</p><p></p><p>Periksa Kendaraan Secara Berkala</p><p></p><p>Layaknya tubuh manusia, kendaraan juga butuh pengecekan secara berkala. Lakukan pemeriksaan dan perawatan kendaraan Anda ke bengkel terdekat untuk mengetahui lebih lanjut mengenai kondisinya apakah layak jalan atau malah butuh dilakukan penggantian komponen agar terhindar dari hal-hal yang tidak diinginkan selama digunakan. Baca juga perawatan mobil berkala yang harus Anda lakukan disini.</p><p></p><p>Berkendara Secara Perlahan tapi Pasti</p><p></p><p>Saat berkendara selalu jagalah kecepatan secara stabil untuk menghindari tabrakan dengan mobil lain atau pejalan kaki. Namun, hindari juga melaju kendaraan Anda dengan kecepatan yang terlalu lambat sehingga menghambat pengendara lain. Dalam Permenhub No. 111 Tahun 2015 Pasal 3 menyatakan batas kecepatan di jalan bebas hambatan dalam kondisi arus bebas paling rendah 60 km/jam, dan paling tinggi 100 km/jam.</p><p></p><p>Untuk jalan antarkota, batas paling tinggi adalah 80 km/jam. Sementara di kawasan perkotaan, batas kecepatan paling tinggi 50 km/jam, tetapi di kawasan permukiman batas paling tinggi hanya 30 km/jam.</p><p></p><p>Membawa Barang Seperlunya Saja</p><p></p><p>Jika kendaraan Anda membawa beban secara berlebihan, maka akan mempengaruhi konsumsi BBM yang semakin boros. Oleh karena itu, hindari membawa barang secara berlebihan ketika berkendara, baik Anda menggunakan mobil ataupun sepeda motor. Bagi pengendara mobil yang menggunakan roof racks hindari melaju kendaraan Anda dengan kecepatan yang tinggi agar kendaraan tetap stabil ketika melaju di jalan.</p><p></p><p>Itulah beberapa hal yang bisa Anda terapkan ketika berkendara agar aman dan selamat sampai tujuan. Untuk menambah keamanan Anda dalam berkendara tidak ada salahnya menggunakan asuransi kendaraan dari Mega Kendaraan untuk memberikan kepastian kendaraan Anda terproteksi dengan baik bila terjadi sesuatu hal yang tidak diinginkan.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pinar-artini-tolong-jawab-saya-gak-tau-plssssss-281",
            "question": "Pinar artini\r\ntolong jawab saya gak tau plssssss\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>patung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah yah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rema-tembung-wacane-a-mashur-b-mansur-c-masrur-d-ma-334",
            "question": "Rema\r\n\u0bae\u0bb2\u0bc8\r\nTembung\r\nwacane\r\nA. mashur\r\nB. mansur\r\nC. masrur\r\nD. manjur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada gambarnya yang asli ,,,,,</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "44-gawea-ukara-nggunakake-unggah-ungguh-krama-alus-nganggo-temb-180",
            "question": "44. Gawea ukara nggunakake unggah-ungguh krama alus, nganggo tembung-tembung ing    ngisor iki:\r\na. nitih\r\nb. ngunjuk\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>a.Nitih</em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>moga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>membantu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>;</em></strong><strong><em>)</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}